1. Деструктурізація це можливість в легшому  синтаксисі використовувати елементи масивів чи обєктів,виводити їх в окремі змінні перезаписувати изначення змінних один водного та/або передавати об'єкти чи масиви як аргументи функції розкриваючи їх. 